戒賭日記

聽日起計第一day

呢兩年輸得太勁

乜賭都o岩 竹館馬會澳門 打魚 乜都玩齊

由白底變到差周街數

財仔fd 乜都有

銀行 整合都唔批

22歲 濕尻地盤佬覺得人生已完

已經無哂生存目標 講左幾萬次戒賭都戒唔到

試過剷光頭戒 都係無用 頭髮生返出黎又賭返

求屌醒

繼續賭，仆一獲金嘅，大大嘅家破人亡一次，到時包戒甩

有賭未為輸

今日收收手先 聽日再黎過

Day1

聽日一齊賭日本馬

休息下先啦 聽日繼續

好難戒

輸幾多
欠債幾多

加油樓主

剷光頭做乜

鏟龜頭就會戒到 因為唔會生返

遠離你班爛賭fd 先

Day 2

呢兩年輸4-50個

負債加埋20個

一有錢就身痕

你o岩

Day0

Day3

Day4

馬會正仆街 害人不淺

戒賭啦

Day5

Day6
感覺良好